人越大係咪容易同朋友疏遠

又到聖誕，自然會約成班朋友出嚟聚一聚。

傾多兩傾，就會發覺同朋友嘅諗法同步伐唔同。出嚟社會做嘢諗嘢變得現實咗，對仲啲天真嘅朋友甚至乎有啲羨慕，點解諗嘢仲可以咁簡單，同時亦都覺得漸行漸遠。

有冇巴絲都有咁嘅感覺

你太毒
再加上你睇起啲朋友
自以為是

有好有唔好嘅
你想法變咗代表你個人係有成長到，其實一啲想法十年如一的話代表個人好停滯，唔願接受新事物，但當然，一啲基本價值係永恆不變的
唔好的就好似你所講，會同你以前啲朋友越行越遠，不過既然道不同不相為謀，睇淡啲就冇事

有舊就自然有新 呢個係必經階段
最緊要搵有營養嘅朋友幫到自己進步

其實冇話佢哋唔好，只係睇嘢嘅觀念唔同咗啫

同埋關太毒咩事

貪新忘舊

都真，但做咗咁多年朋友，經歷咗咁多野，都會想同佢哋進步。

呢個階段都算，遲下結婚生仔之後好多人連朋友都無曬

話不投機半句多

有冇具體例子

屌，以前同 d fds 1- 3個月見一次，
慢慢去到半年一次，之後 d 人開始生仔，就每年一次搞團拜，你懂的。
自疫症起未見過，前後加埋都有年半以上。
早幾個月有朋友冚家移民加拿大走埋，到埗後才 whatsapp 話得閒黎探我。
完。

係度
朋友已變 0

成日同老婆講，我 d fd 你有眼睇架啦，我淨返你架 ja，你唔要我我變阿源架啦

其實係你狗眼看人低左
睇你講咩朋友厭左真 果句已經知

屌，話人諗野簡單睇人唔起
你咁撚叻，唔使要朋友都掂啦

FD既更FD,本身唔太夾既都無搵

推一下

個個搵好高人工

漸行漸遠

以為永遠的 其實都係太on9

你諗緊人既同時人地都係咁諗，結埋婚生埋仔有時間都陪仔女先，人大左要學識move on , 如果仲有一個識左好耐而大家都交到心既朋友就好好診識，冇左呢世都唔會再搵到

真 但我有個老婆就夠

你憑咩覺得人地天真

係。階段唔同咗就唔同咗。又或者咁講 人只會記掛住自己先。咁日子耐咗就會習慣咗 可能越黎越少見朋友都會習慣左 「適應」到。係就係有時 諗起會唔開心 ，但要自己睇得開。

係呀 佢哋好撚幼稚 但兄弟嚟 邊有所謂